人民日報--韓國瑜市政成績不錯

高雄市長韓國瑜罷免案投票將於明(6)日進行，中共黨媒人民日報旗下人民網今(5)日發文力挺韓國瑜，更盛讚「韓國瑜市政成績不錯」。

中國官媒《人民網》今晨以「追殺韓國瑜 民進黨醜態百出」為題發出文章，批評民進黨煽動高雄人對韓國瑜「背叛高雄」的恨意，指罷韓將開啟台灣政治史的惡性循環，更指民進黨是罷韓行動的藏鏡人，先前一直強調罷韓是公民運動，不會參與其中，但連日來卻不顧吃相走上前台，以各種方式全力催票，更讓交通部門、防務部門、教育部門傾巢而出，行政部門公開介入。

該文更極力盛讚韓國瑜，認為韓「市政成績錯」，還強調韓在防疫過程，用感性口吻呼籲民眾，在艱困的防疫時刻，大家要團結努力，針對民進黨紓困方案引發的民怨，韓以認定從寬、資料從簡、發放從速三原則受理，又稱讚韓上任後主打的路平政策，讓高雄挺過近日的暴雨考驗。

以為係老納

又助攻 智商

我不曉得不清楚

頂 又以為老納

屌，以為老納

以為老納

以為係衲dee

韓國瑜:出少句當幫忙

交流

水上樂園係幾好玩嘅

呢個真身同納dee真係一模一樣
始終呢個國家d人食慣狗肉

幫手倒米

死亡之吻.....

驚韓國魚唔死咁

佢地真係唔明咩叫出少句聲當幫忙

比大陸人睇姐
最緊要係令內部的人覺得"國家"料事如神 英明神武
外面火觸燒成點都唔關事 最緊要可以關門做皇帝

性愛摩天輪 起極都無

上面皇帝落一個ORDER, 做細既點咁違旨同異議
點知會唔會比人話忠誠不絕對 就係絕對不忠誠
既然如此, 理得你炒晒車都唔關佢事
就好似一間公司, 打份工, 自然唔在乎間公司賺錢定蝕錢

香港一個咁嘅論壇都有國民黨打手

真係可悲

明目張膽咁露底

不演了！

加速師

即係證實咗Korea fish係大陸支針

老納style

仲唔係老共？

咩叫此地無銀三百兩

助攻罷工

咁蠢？

台灣除左深紅深藍，有邊個會睇支那日報？

人民柒報嫌唔夠人罷韓，專登出多篇嘢出嚟幫手

人民日報：除左真話之外咩都講得出

直接拮穿

呼籲民眾原來都計入政績

泡菜魚：仆街豬隊友

我岩都以為係